大家鍾意遊戲用槍定係劍/魔法做武器?

大家鍾意遊戲用槍,炸彈,炮(包括埋科幻既)做武器定係劍/魔法做武器?

魔劍

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

愈真實愈好

大劍

槍

用賓周做武器 又硬又粗又長

點撚樣啊膠乜撚野啊屌你老母

魔弓

疾疾護法現身！

覺唔覺講撚嗰啲十足十啲小學雞咩都拉落去生殖器官都講，以為好好笑

cod r6 bf真實⋯⋯？